好遺憾周星馳未做過「方世玉」角色，應該好過張偉健

韋小寶周星馳完勝張偉健

咁我朝偉呢

遺憾佢兩個無合作過

好遺憾李小龍未做過賭聖角色

屌，李小龍係見到周星馳如日方中，諗到自己選賭聖角色輸俾周星馳，激到猝死囉